腳車15吋鈴換石橋定米仔好？

想請教大家
如果一般代步jazz仔 唔飛
係咪石橋ep300性價比最高？

本身175/65/R15，係咪可以換成185/55 or 65/R15？
如果換闊左，洗唔洗set過個速度標？

PS3

利申 鳩up

ps4

自己check 速度標

直徑先會影響速度, 闊度唔會

但係你換185/55~60會細咗, 換185/65就會大咗

要直徑一樣, 一係原size, 一係195/60

感謝大家意見

但巴打原諒我蠢，想再問。
咁如果我唔想影響到速度，但又想換闊小小，就直接換195/60/15？

#5 條link可以幫你計

我自己就用呢個, 都係可以計

175/65 轉195/60 會輕輕大0.8%, 算係唔影響錶板速度

btw 其實你直接去呔鋪問啦

你呢隻size都應該要訂貨

明白哂，謝謝大家

15吋無PS3

我都係決定跟返原廠算
但睇返我條胎嘅size，原來無乜嘢可以揀

問題少年想請問大家，石橋EP300定米仔Saver 4好
感謝

ching你調轉左黎講

係咪揸緊solio?

唔係啊，Jazz仔啊

太細唔知有咩款

自己睇review 最緊要濕地好

九成炒車都係濕地

普通tyre乾地一般都唔會太差，jazz 仔夠用

dunlop

Dunlop好似有幾隻

Dunlop應該暫時唔考慮，胎舖存貨應該都係石橋米仔多。廢事再等
問過米仔saver 4大概750一條，同我估計都差唔多

邊隻平換邊隻

唔prefer fuel saving tyre wor

Fuel saving 係低滾阻save fuel, 會抓地相對差左,

慳個幾%油, 一陣炒左都唔夠俾

幾%, 打硬D tyre氣都係返到

Dunlop EC300應該六百幾

佢呢個size乜胎都唔咬啦175
甚少見人唔換185或者195

係喎未訓醒sorry
15吋無PS4

你問得呢兩個牌子，起碼都係RE003，或者PS3，我一定係推薦PS3，乾濕兩宜。再下一級就代表你根本無要求，都唔知有乜好推薦。

如果你目標係RE71RS或PSS的話，當我搭錯線